[文宣] 將香港示威者買斷amazon口罩做宣傳

大家都見到今晚其中一個最多人討論既post係幫手買豬咀比前線
[突發] 海量頂級豬嘴口罩7502 濾罐60926 要人拎！！！

有冇得當八卦新聞散料比外媒等佢地係冇衝突既情況下都關心下香港現況
例如：全民同心，有錢出錢，有力出力，兄弟爬山

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

係咪太遲開 冇人幫手推比外媒睇？

[香城online]傳令兵的技巧和心得

各巴絲點睇

斷供應咪仆街

R95 口罩有效擋到彈
最平$20有找

推